# Слежение за микродвижения лица
Основная задача выделить точки на лице по которым можно судить о микро движениях лица и отслеживать эти движения.
# Краткий план
1. Определить положение лица
    1. Берем самое большое 
2. Определить положение глаз (возможно в дальнейшем не будем искать глаза)
    1. Фильтруем все найденные и выбираем мамые похожие 
3. Тренируемся делать детектоор закрытости глаза
4. Поиск фичей на лице (анализ самых устойчивых) 
    1. ORB
    2. HAT (SIFT)
    3. SURF
    4. HOG
5. Пробуем ASM или AAM
